想問香港有咩學英文機構

小弟今年20 ，細個小學到宜家英文永遠係全班最尾嗰個，屋企人試過請補習教英文，但係永遠入唔到腦。

我唔想成世都係咁，旅行都係敢要台灣

想問下巴打 有咩方法學英文或者有咩機構教得好啲

毅進

反正上連登都唔會學到啲咩有用嘅英文
不如講下你點解學唔掂先

睇NETFLIX英文字幕

不如轉攻其他語言

LKF

上twitter

香港大學

蘭桂坊

去youtube Rachel’s English 學下發音

睇美劇 跟住講

同埋識外國人 睇下溝通成點

學英文機構 係冇咩用

如果真係想人教 搵tutor 但唔洗上得好密 當 check progress

揾人私補

靈格風

睇youtube, 開字幕, 較慢D慢慢睇

樓主
聽我講
上YouTube學音標先

我當年都係學音標先
之後學英文就易上手d

絲打有冇推薦嘅YouTube？
好似冇咩有完整嘅片

學完音標
起碼解決咗發音同串字問題
字面解釋就靠背

係 的確 英文係識讀識串唔識解
中文係識解唔識讀

係邊度識外國人學英文？

搵下language exchange group 但係 免費野就未必比你搶到位 有時會唔夠外國人

鬼佬tutor 好都係上個短ESL course 之後教人 收幾貴添

你諗下自己上左一個月堂 去教人講廣東話 會教成點

當比錢搵人陪你講英文

同樓主一樣 好想去不同國家旅行 但係唔似英文就好驚

British Council

最近我係一個網上平叫amazing talker 學印尼文
用zoom 同外國老師學
如果學英文，選南非/巴西既老師都幾平，70-100 蚊50 分鐘都有，平過你係香港學

巴打唔怕柒梗係LKF 怕柒就上網自學